想問鎮鐘方向有無狗推進？信德前線好緊張，驚包抄，請報料

求fact check

軍器廠街個頭有 狗屋天橋有狗趕人 不過係十幾分鍾之前既事